聽日入機場！全撚部人入機場攞眼！

呢啲先叫人神共憤，812入機場